［文宣組入］唔怪得之啲狗咁落力保護啲雞

原來係恩客

哇屌

想嘔

啊蛇叫雞唔洗你教

推

我有野講
我要報案
佢賣淫
我係證人

OH MY GOD

哇!

大sir屌過

哇啊蛇 你份糧咁高都咁識食。。。

Cls

差佬咁重口味既

全部都係恩客

得罪雲海，今次你仲唔仆街

拳頭會一直都係與民為敵

原本想講狗都唔屌
宜家

枱面啲錢係咪用黎廿蚊揸波仔

毛髪毛天囉。該煨。

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

第二張左邊仲有個BB望住該煨囉

福利嘅其中一種

班黑警咁重口味嘅

完全明曬昨日點解咁落力保護個公廁

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

警犬食咁咸
唔驚生滋㗎？

差淫

嘩 屌
嚇撚死人咩

仆街...我食緊野呀

雞犬不寧

push

下次可唔可以打返慎入

我真係冇野講

原來狗真係會想屌

警犬員佐級協會：
english bitch u owe us an apology ar

chi-na da ma

唔怪得咁保護娜娜

哇

啊蛇食開屎？

今晚訓唔著都似啦

單 屌

推比baby kingdom

wa

不能只有我看到

推呀屌

好撚嘔心

Wtf

咁識食

屌想嘔 啲黑警食得咁偏

其實你請隻雞返黎無問題
但你係咪都可以有返小小品味

我無嘢講

唔怪得

屌你老母咁重口味

屌你老味下次寫[慎入][重口味][後果自付] ok?

雲海同樓主小心比人拉呀

邪牌愛警察

隔住個芒都聞到陣臭味

唔怪得啦

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

dllm 呢穫我真係要強力遣責黑警，食能埋呢d咁既野，仲係人黎？玩番狗乸我都仲尊重你地。無數就同公安個邊拎，大車大車細路女車落黎同你地撐場

比負皮個 個 一定有去 蛇宴 同劏蛇

哇 屌

輪流入去幫襯

阿蛇咁重口味
個腎頂唔頂唔好睇醫生喎

好核突

做狗做到咁唔死都無用

個嬸對你跳豔舞仲露底絕對領域
啲狗係咪起到機

黑警 乜食得咁偏呀？

屌

割席未

七七遊行，求求大家幫手！！

黑警唔該低調啲啦

你哋影衰香港公務員

嘩！！！
唔撚係掛？！

認同請分享

屌你老母要洗眼

物以類聚

原來係咁

真係估佢唔撚到

嘩堅料！

吊 廉處可以投訴？

Push

我無野講

重口味

警察低俗

軍妓 唔怪得重軍保護

呢d就多圖

OMFG

隻雞好撚樣衰

原來食得咁偏
狗果然係狗

狗嘅口味真係獨特

雞犬一家親

哇 底褲都唔著

痴L線護雞護到咁
長輩圖來一發

其實呢個係小麗
娜娜係呢個

原來大 SIR 同老鬼 D 老相好......
班狗同屯門老伯係襟兄弟

終於知道原因....

嘩乜咁重口

嘩屌你

屌
平時啲廢老宴雖然都有啲大媽唱歌
但唔會著到咁

食得咁雜

屌你老母 乜撚野世界

嘩 咁高人工都食到咁撚偏

屌 老雞喎
咁都食得落
睇黎啲狗同屯公啲啊伯都係一樣 咁識食

【逃犯條例】林鄭偕李家超盧偉聰見警察職方協會 表揚警隊專業克制

而家差人係公廁入面做緊野
唔好阻差辦公

我想嘔呀.jpg

屌 交稅出糧俾佢地公然叫雞happy 咩天理

支那雞同警犬

CLS

好撚痴線

重口味到

must push

文宣組！

牛鬼蛇神蛇鼠一窩

口味獨特

以後唔好講狗都唔𨳒

我真係無野講喇

好撚想嘔

我冇嘢講

推,不能只有我看到

得狗屌

好識食

哇食到咁偏

猛咁塞20蚊$落個閪

萬人斬，閪闊過西隧

我要投訴

今獲真係狗也不屌

正仆街

DLLM, 錢就使左, 請呢D 大媽, 比人落左格?

痴線 食咁偏

警察專用

wtf

新界北
極醜惡

香港公務員笑話： 警察

口味嘅嘢好難講
呀sir叫雞唔使你教

做狗做到食埋啲嘢咁偏

原來收藍屍廢老100萬係用黎叫雞

攞納稅人錢去貼雞

隔住個mon都聞到陣臭味

share出去 比佢地啲親屬望下
成班為老不尊

啊蛇食雞唔洗你教

好撚核突

其實呢d宴會有無女警
佢地心裡面諗咩呢
係咪會好興奮

無嘢講

ok

推呀

雲海好波

畜牲嚟，有幾多風先會搵呢啲老女人嚟驅...

原來阿蛇愛吃雞
難怪要出動到突手級別去保護

利益衝突？🙈

嘩屌

貼錢都唔屌啦

學台灣唔係問題,但唔該學足D請返辣妹得唔得.

cls

差人愛邪牌

我睇咗啲咩

我琴日都講左班差佬係恩客黎喇 唔係點會普普通通一個普通人會有咁大警力保護

腐敗到咁樣，真係透到入心。

慈母

痴鳩線 警察型像插哂水

食得咁劣呀

屯門警署個個都係襟兄弟

呀sir食野唔洗你教

雞蟲護雞，好合理

淫辱婦女

依單野一定要煲大佢

“警黑合作 雞鳴狗盜”

狗改不了吃屎的習慣

咁鋪真係狗都屌

真識食

黑警風氣真係好嘔心 污煙漳氣

屌請個阿嬸

我想嘔呀

係愛呀！

Behave yourself 佐級協會

咪阻字啊蛇啦

明了

文宣組可唔可以整比班藍絲睇下

入咗屎坑咁耐，原來真係阿蛇要出火

咁樣睇落 佢即刻順眼左

wa 咁撚重口味

推比全世界睇
我冇嘢講

警察專業形象????

冇我份

咁重口

屌老雞果然是沒有人要的

得狗要

其實係咪在場既都係受害者

你真識食

識食

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

頂笑左

嘩屌... 唔怪得係咁死攬啲雞

呢單野真係要推到所有藍絲都要知

特此呼籲
衝立會之後有部分人以為贏咗
但請記得我地一項訴求都無得到

推

又有政治炸彈

完來d死差佬食得咁重口味

我屌

屌，雲海仲要多圖

好L重口味

推爆佢

我哋要繼續宣揚黑警守廁格同埋雞犬群交宴
你哋平時咁撚要面吖嘛，dllm

🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

搵人貼上babykindom比d jm睇下

我的熱情
好像一把火
燃燒著整個沙漠～

diu我冇野講

推cls

腥味？

尋日厠格入面中出咗幾多連發

屌你老味，請劉馬車都唔夠，仲要請埋哩啲重口味，真係好撚嘔心
香港警察嘅質素真係唔洗講出口大家已經心裡有數

呀sir識玩 波大都跌出黎

民建聯幫佢地搞

嘩阿蛇你最少都3皮野一個月食到你咁冷門!
唔撚係下

正呀

好反胃

配合琴日mk仔比人斬 捉唔到人果單一齊講

得罪投訴之王 molamola

3萬個契家佬

狗排隊屌

好撚重口味

原來班驚犬好呢味野

This is hk police

我出門口啦大家幫手推

我要報警！！

屌真係無嘢好講

隔住個mon都有陣大媽味

講橫講。。。

班狗咁都食得落

雲海del左？

哇屌 咁重口味

入去推

屌 好嘔心

2016年

屌....
真係要推

幾時到柒婆除衫跳返兩Part

sor off topic
想focus反今日77遊行
今日77遊行，大家保持和理非的話可以印下leaflet派比大陸人/痴街都想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

屌你老母
睇到想嘔

企開D啦 dllm

鳩硬sir係唔係食開呢啲

嘩! 屌! 好L重口味

一齊share 順便貼去啲藍絲群

克警守護公廁，死攬賣吟大媽
我冇嘢講

嘩屌，點食得落

咩taste

Pish

光復屯公事後檢討 - 對日後活動有用 應該

真係雞犬不寧屌你

品味甚高

嘩
my eyes BURN!!

傳到去雲海度，手尾長

Lunch都嘔返出黎

黑布蒙頭都入唔到閘

娜娜歌迷會

我屌你咩樓主

睇完要洗眼

唔好侮辱妓女，要好似倪匡先生咁尊重妓女。喺屯門公園嗰班蝗婦係老千昆班廢中廢老落塔嘅。

難怪咁落力

無自我 為隻雞 廁所守公主

樓主自爆啊

好嘔心

邪牌愛差人

打格仔啦喂

極不安

唔怪得咁落力

cls現場有bb響到

恩客大會

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

雲海

有冇人有琴日康文署廢老打人 & 警犬護送上的士既片? 我睇番琴日蘋果同立場既片搵唔到證據
希望有人可以幫手搵搵, 想試下send去廉政公署

原來係既得利益者

阿sir叫雞唔洗你教
黑警真識吃

貼街招

其實呢啲飲宴歌手好常見
好多擺大壽老一輩都鍾意請
係衣著品味問題 但老一輩唔mind

認真呢好核突

有無巴絲share去何妖fb
叫雞無罪
撐警有理

好嘔

推鳩爆佢！屌你老母！

真相大白

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

員佐級班老散可以幾大份糧？班雞仔餅做到死咪又係得六皮

近豬者赤

文宣組

原來啲狗怕返工無閪屌，所以落哂力去保護

香港人係時候登報屌柒中國外交部

d雞唔納稅 我哋納稅嚟保護佢哋

唔明？ 有正常男人見到呢啲會扯旗咩？見到老母雞都有性慾係咩男人嚟？？

叫隻好d嘅雞都無咁嬲

Wadiu

唔想知

痴撚線

屌佢老母
連d狗都咁重口味

我冇野講

推

原來係一家親
唔怪得見到都笑淫淫
咁撚耐都冇人去掃場

不能只有我看到系列

咁嘅貨色

淫蟲警狗好核突

冷
漠

推到上報

仆街
露蛇宴

我今次真係冇嘢講
太恐怖

屌佢老母
有無咁餓

小紅，今鋪你拋頭露面喇

小麗不嬲都幾正

呢個政府部門真係好撚邋塌

推上報啦

新界北啲差佬除左黑暗醜惡之外呀
仲on99架

唵嘛呢叭咪吽